唔好俾人轉移視線

我明白元朗呢件事大家好嬲 但係希望大家集中番
唔好咁容易比人轉移視線
留意番我地要對抗既係政府唔係黑社會
我唔想最後做成既係學生VS黑社會既局面
咁樣咩都爭取唔到

推